.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--i--Item-Facade:

Внешний вид предмета (`Item Facade <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=166>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- иллюзия
- визуальное

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 объект габаритами не более чем 10 x 10 x 10 футов

**Продолжительность**: 1 час

----------

Вы заставляете объект выглядеть и ощущаться так, как будто он находится в гораздо лучшем или худшем физическом состоянии.
Когда вы колдуете это заклинание, решите, хотите ли вы, чтобы объект выглядел обветшалым или идеальным.
Предмет выглядящий изношенным кажется сломанным и низкокачественным.
Неповрежденный предмет, который сделали выглядящим лучше, кажется, как будто он совершенно новый и отполированный до блеска, или хорошо обслуживался.
Поломанный предмет выглядит целым и функционирующим.
Уничтоженные предметы не могут быть подвержены этому заклинанию.
Существо, которое Взаимодействует с предметом может попытаться неповерить в иллюзию.

----------

**Усиление (2-й)**: Продолжительность увеличивается до 24 часов.

**Усиление (3-й)**: Продолжительность увеличивается до бесконечности.




.. include:: /helpers/actions.rst